英國邊個城市治安最差?

邊到都垃圾過新加坡㗎啦

邊度多阿差就邊度差，佢地冇錢又唔撚低得人地有錢